恆管2學生涉校內藏毒被捕

恆生管理學院有2名學生涉嫌在校內藏毒，在職員報案後，警方到學校宿舍調查，拘捕該2名學生。

據了解，恆生管理學院在本月12日（上周四）凌晨，有學生在校內懷疑吸毒，被警方拘捕。警方發言人回覆本報查詢時表示，本月12日凌晨約2時，接獲沙田行善里一院校職員報案，指懷疑有人在學生宿舍房間內吸食毒品。警員到場後，在現場檢獲少量懷疑大麻草及懷疑毒品吸食工具，並拘捕兩名分別21歲及22歲男子，涉嫌管有危險藥物。二人獲准保釋候查，須於下月底向警方報到。

恆管確認，在4月12日凌晨，校方發現學生宿舍房間有少量懷疑大麻草，即時報警處理。警方事後帶有關人士返警署協助調查。校方強調，非常重視學生操守及宿舍管理，對於任何涉嫌違規行為，都會嚴肅處理。

Source:

恆大呀

抄登仔俾人拉

恆大

應該係比人報串？

9成9喺連登個道友Post留過言 含管仔